FG要見工. 以前兼職工作證明點?

以前就做左幾份PART TIME. 之前見全職都冇話要帶工作證明.

今次見銀行工就寫到明要
A printed copy of CV
Copies of job references (including internship, part-time and summer job references)
A completed application form as attached
等等

咁我幾年前做過幾份垃圾 PART TIME . 得1份係有工作證明EMAIL左比我

咁我填表比佢果陣應唔應該寫埋果幾份垃圾PARTIME落去?
但係我SEND CV比佢果陣又填左果幾份PARTTIME落去。

唔寫,得1份兼職又好似好少經驗,同埋send cv果陣又有寫，如果人地睇番見到有幾份PART TIME又好似講大話咁?
寫左,如果佢要我比工作證明咁比唔到又點搞?
銀行工又會唔會CHECK得特別嚴?

求屌,新入職場完全唔識呢D野

稅單
糧單

你返part time 嗰陣無問佢攞工作證明？
有無糧單嗰d

Part time就算把啦
大公司Intern就話姐

咪話冇

垃圾part time 邊會理你

因為之前追post 見到有巴絲寫左冇工作證明既PT入去,結果比人狂要求工作證明。但係個POST又冇左後話唔知佢點解決。
其實我諗住就咁照寫,佢要求就答冇就算。
稅單糧單果陣冇留，呢家搞番會唔會太煩,都幾年前

冇呀
糧單都冇

返工輪更表,銀行月結單入面? 例如7仔點都有credit個位寫住係dairy farm入錢比你啦掛? 如果你份PT係出票就無野講了

我都係咁諗,會唔會垃圾PARTTIME都查家宅呀
但係睇到個POST有人瀨過野
唯一有工作證明果份.做得果幾個星期
咩春都唔填又核核突突咁

除咗政府
其他公司唔會關心你啲垃圾parttime

E-BANKING 得番上年既月結單有PDF

咁姐係填唔填好

睇埋你上面果個問題......有機會去到會再填reference check名,如果有現職關係好既上司的話就填佢地名.......等銀行自己查,之後照直講話真係當時PT工無出,手上可搵既證明得咁多,不過你可以打比我既前上司問兩句

照填但寫間公司執左所以無證明。見工個時佢有興趣自然會問你

咁都好信 又唔係作

好喇 唔該, 咁我照寫晒所有工作經驗落去 工作證明果D就dont give a fk 唔理佢
唔該咁多位

誠信加誠意,無就可以試下咁講,更突顯自己係黎見銀行工,無就照講.........

咁當然如有業內人/HR指正就更好,因為我成日比其他清話我放山埃唔識野

thx